［10月尾完 急簽]Smartone sale入

用緊3，頂唔順load 空氣
月用60GB, 非學生
有家人都用緊SMT
請介紹